買最底層 大家最介意D咩

1.倒灌
2.景觀
3.樓價都係同中層一樣價錢
4.嘈
5.其他

dead body

嘈 , 蚊蟲

蚊
老鼠
小強
空中飛人
嘈

狗也不屌最底層

出面係公家平台

1. 蛇蟲鼠蟻
2. 嘈，臭，平台垃圾
3. 冇開揚景
4. 俾人望到，冇私隱，長期拉窗簾
5. 空中飛人
6. 煩忙時間永遠入唔到lift

6. 煩忙時間永遠入唔到lift

嘈, 蚊蟲, 空氣冇咁流通 , 賣返出去難

睇下咩屋苑ge 最低層，如果德福個d, 寧願住公屋，都唔要。

但如果有地基，有商場，甚至有埋停車場，一樓又有咩好怕wor

我都係咁諗 有平台 但極少會有人行過 向海但太低比樹遮哂 即係冇海 價錢確實係平D 到時想換樓 甩手都難

#煩惱緊

1. 蛇蟲鼠蟻
2. 嘈，臭，平台垃圾
3. 冇開揚景
4. 俾人望到，冇私隱，長期拉窗簾
5. 空中飛人
6. 煩忙時間永遠入唔到lift
7. 低層偏暗，採光低
8. 難轉手，樓價一直食唔盡同屋苑升幅

嘈，超多塵

你買嗰陣個價錢反映左喇

好難賣番出去

你呢句百搭架喎

最低層等lift

但最低層可以行樓梯, 唔洗等lift

最低層落去就行樓梯，上去先搭𨋢

屌
上次朋友屋企住最底層 爆左屎渠 叫我去幫手
底層米制

冇可能開窗。

唔開窗就改哂D窗做緊窗大玻璃 正

一爆真心玩L完

一開門浸哂啡色水
啲屎水上到腳面架cls
永世難忘

最後點搞, 係咪全屋要裝修過